有冇人好鐘意食泰國野!

任何椰汁椰奶椰水類產品都好LIKE
食野就金邊粉 喇沙 串燒
肉碎菜包

有咩慘得過好撚鍾意
但另一半好憎

學生食開九龍城 泰皇閣 黃店
$39 一個餐 有嘢飲
超抵食

圖都無

中出即飛啦 辣撚殺